有冇人想買補習notes? 只求清走

<速銷> 所有notes 每科$428
全科 (中 eng 數LS Phy Chem )$1998
中:WHS
Eng: billy ng
Maths:kentai
Ls :hongsir
Phy: cw sham
Chem :
Tg:

咁撚貴有闣人買咩

平過出面好多

有

只求清走但1998

Chem邊個tutor?

SC modern

$1500 ok

Tg pls

Ching買來做乜

吾識用tg

Press the tg link

迷離哥哥你都唔識

樓豬dse幾分

買黎托咩 無人講解無意思

考得好嘅話 d note先有機會有用

只求清走咁你做乜求財？

利申：唔需要，已經入左社會大學好耐

我無温我考得唔好 但我一齊補個fd chem5* maths 5* phy 5

pm ok?

冇人想要，丟撚哂佢啦

我都有清走過，但係係免費送比應屆巴絲，希望樓主早日售出

$5000要晒佢